你哋幾歲開始唔洗屋企人陪剪頭髮

頭先剪頭髮見到個目測15-16歲嘅女仔剪頭髮，個髮型師問佢點想點剪，佢即刻叫媽咪過嚟代答。自己唔識講？

不過條女幾靚

冇圖你話剪閪毛都得架啦

身體髮膚，受之父母

問，亦係正常不過嘅事

係對父母嘅尊敬

負你老母皮 屌你老母

20歲